男朋友應承送聖誕禮物俾我 但佢走數

好唔開心 第一年聖誕連禮物都冇 過後幾年點算
明明講好咗會送公仔俾我
我重買咗好多禮物諗住送俾佢 而家都唔知送唔送好

聖誕za ma bb

好凍 攬住我

聖誕之嘛

唔好恥笑我啦

走數正契弟

但係佢應承咗

要切J

飛左佢

我重愛佢

飛左佢跟我

唔同柒頭一齊

記性差

同咗佢講 佢話我都唔使送算

唔準笑

送左比我

但係佢唔愛你啦，連聖誕禮物都走數

佢係咪翻工撚？

佢半工讀緊

禮物仔都走數
我係sis你就會小心啲保護好自己
必要時俾佢飛左都無咁痛

唉...我都唔知佢係咪真係已經唔愛我

唔明點保護

翻工太攰

可能啦

唔好付出得太多俾佢
對返自己好啲，自私返少少

愛唔愛唔係淨係係份禮物到睇到 要靠平時感受

你男朋友送左份大禮比我

暗瘡bb我愛你

我已經好自私 成日唔俾佢同女打機

可能已經送左
個零月之後你就會知係咩黎

屎？好唔好味

你講完之後即刻好期待

乖啦

九個月後仲會岀黎打招呼

屌 原來講緊呢d
我以為你地話佢訂咗禮物

咁就可以大波d

你平胸啊

叫佢補返份啦

我呢排變咗微波

頭先講完 佢話月尾補 好開心

微波爐

浮雲狗好好人啊